同女友政治取態不同

女朋友鍾意林鄭，而我係薯粉，我地成日因為咁而鬧交。特別係近排特首選舉戰情激烈。我心諗真係有人會鍾意林鄭咩？

鍾意林鄭d 咩 睇唔透 成個689 咁

都係建制，不用分那麼細

其實你同佢有乜分別

咪就係，佢話佢有女強人風範，係佢偶像，我diu

我應唔應該同佢分手

自己女朋友都說服唔到
唔好講取態邊個啦

利申 無視你係薯粉咁睇

點解同左手嗌交呀?

兩個都係on9 幾襯

取態冇唔同wor
唔洗分手

老婆係左派 我係右派

即刻分手

兩個政治on9

有咩問題
都係同一個集團

咪又係共狗，你地天生一對

結埋婚都仲得啦
夾到咁都有

冇，你條女唔係人嚟

Agger

你兩個死埋一邊喇